你話Lady Gaga 同 Bradley 冇野我先唔信

做戲果時咁大 chemistry 當你做戲姐，Gaga 巡演 Bradley 上台表演你地深情對望，我當你緊張怯場要望住gaga定神，依家你地Oscar 咁樣，個chemistry 大到我唔信你地冇野

屌你老母咁撚多野揀唔揀要睇百度

好靚仔

Chemistry

2個都好靚仔

其中一個app黎接收資訊姐，淨係攞黎睇gaga

It’s just part of the acting sis

我都唔信

Irina都好正

到依家都係認唔到gaga個樣

佢哋一齊就好好襯

點解gaga成日化妝化到成隻鬼咁
明明佢戲入面正正常常
現實就化到成隻鬼咁

因為冇化誇啲
佢上唔到位

唔知佢見到佢地兩個咁close 會點諗

依家正常返

gaga淡妝

下 佢對個個都係咁㗎喎
識佢真人就知

琴晚打過比佢，佢話上台攞獎會多謝我

你咁講佢同Tony Bennett仲有嘢啦
呢個世界唔係咁膚淺得有無嘢

其實我好同意你但見到百度真係

好想幫佢含

扮下野搏宣傳套戲姐

以前傳過lady gaga 有jer
笑撚死

咁啱見ig講起粒石，lady gaga炒晒車

真係醜好多

大佬人地咁靚仔係女都有好感啦下話

唔知有無biology同physics呢

佢自己講過因為公司想佢着少布啲 但佢唔想跟隨大眾 冇咗自己既style 所以寧願誇張啲

以為自己好好笑？

唔識英文咪學人搞gag

我係仔都想化佢屌

整到鬼唔馬綠同d明星有咩分別

Lady gaga真係好underrated
好多人淨係以為佢扮到鬼五馬六
仲要連佢樣都唔認得

其實佢除左呢套戲 本身好多歌都勁好聽又有意思
The Edge of Glory, Dope, Born this way, Marry the night...
呢幾首真係無得頂 仲好聽過A Star Is Born d soundtrack

樓主上文下理應該係想講佢兩個嘅「化學作用」而唔係化學所以chemistry睇落係好奇怪，chemical reaction會貼切啲

chemical reaction
其實就咁chemistry冇問題 係成段中文突然插個chemistry你先覺得怪姐

的確係
又中又英

佢好多踩界野先令普羅兩極化
judas單野

要記得佢哋係藝人
藝人鏡頭前做嘅嘢勸你唔好信咁多

Gaga真係食唔落

首歌係講愛上一個唔應該愛嘅人
d人會錯意就話佢demonic?

首歌又好聽 mv又好有藝術性
好值得欣賞 唔明踩乜
係d人太蠢get錯哂意思定果時太封建

佢唱live又勁，又有台風，而且咩歌都carry到。早前個super bowl halftime show 真係勁，又唱又跳又彈琴成十幾分鐘都可以表演得咁完美

佢同Adele 應該都係當今top 5 女歌手

實力加高材生
nyc畢業
唔好見gaga以前整蠱做怪咁
好似娜姐咁 你見佢紅佐都唔拍番寫真啦
一直都好鐘意gaga

佢作d歌除咗本身旋律都已經勁好聽之外
啲歌詞都好有意思 佢d勵志歌好正
唔似依家一般歐美歌淨係趨向講sex
最重要 佢唱歌真係好撚勁
而且係可以將首歌個靈魂唱出黎

但無奈 佢最紅最輝煌嘅時光真係已經過咗
我亦都好後悔果時未識欣賞佢

個mv踩親耶教條尾
當年搞到好大獲, 國外人人喊打喊殺
不過亞洲地區無咩野, 始終耶味無咁重
加上gaga不給一塊屎的態度同一向出位的作風
畀人踩到咩咁

講真, 有才華既美國多到招牌跌落黎都責死幾個
佢開始用浮誇去包裝自己既才華, 真係好成勁.
吸引完人然後再用真實力奠定而家既地位

佢後期d 歌已經比開始無咁pop
唔同好多歌手, 一開始好有自己風格, 但越做越pop 去攬住d 客

舞台效果姐 加上外國人係咁熱情嫁啦
我覺得gaga果個眼神係好欣賞對方果隻

用佢個app已經抵屌啦，仲駁嘴

講得好

咁你可唔可以推薦有咩地方可以睇到 Oscar, Grammys 之類，我真係唔識

一直都好鍾意佢
睇住佢勁多負面新聞
到越黎越多人識欣賞佢真係好感動

近年低調左好多出少左歌
但佢唱歌真係好好聽台風又勁
super bowl half time show 真係佢人生顛峰

下 全球咁紅都話underrated

拍檔姐
唔一定係愛情架

好樣衰lady gaga

你覺得佢真係單純想上位而浮誇

初出道真係好多人都唔睇好佢
浮誇都唔奇

Shallow唔係合唱既話應該無咁多獎
次次Bradley Cooper唱完頭輪就唔知做乜9好，淨係扮個霖樣睇Lady Gaga solo，每次睇都好尷尬
論歌I’ll always remember us this way仲深情同有意境

Lady gaga如果唱metal

lady gaga做返正常人咪幾好

咁d 野唔駛諗到咁單一既
唔係單純想上位而浮誇, 但浮誇一定幫佢到上位
當然佢既裝扮, 佢既潮流觸覺都係佢既個性之一個 亦都十分出色

但最尾都要佢真係有料先可以行到而家呢個地位

好想同gaga仆嘢
應該好瘋狂

傻啦 比著你係Bradley Cooper你揀Gaga定Irina

名模係拎出來威架姐
無內涵

人老左就會覺得相處 價值觀重要過樣
Gaga 的確係無得輸

就好似snake姐咁

聽佢唱歌都聽成晚，冇時間扑野

炒車啦

2個人係講chemistry 架

mama真係好勁
artpop唔掂個個以為佢flop硬
佢就去同tony唱jazz攞埋grammy
之後superbowl同asib令冇留意/唔鍾意佢嘅人佩服佢才華
屈機到

以前真係唔識欣賞佢，覺得佢靠浮誇造型上位，同埋佢出道果d洗腦歌我麻麻地，後來先知佢真係有料到，鐘意佢近年既歌多d

而家算係佢第2春啦

名模就會冇內涵

右手拖住邊個

Judas其實我覺得幾好聽

因為在場有99個人唔信佢
但係bradley信佢

覺得佢除咗歌唱技巧啊創作之外
個人嘅性格都幾值得欣賞
俾親戚性侵完堅持面對啦
對身邊嘅人好正面
之前kelly clarkson表演佢首shallow前話
曾經同lady gaga合作過 完咗之後收到佢親手寫嘅thank you notes

十年前睇佢bad romance 嘅mv就覺得佢靚到癲，
一真都好喜歡佢，最喜歡係佢Joanne 嗰隻碟，
感覺係佢可以唱自己想唱嘅嘢咁

唔識擺YouTube
首million reason 都好正

Twitter 咩都有啦

TVB 個mytvsuper 免費版有重溫
ABC 電視台YouTube channel 都有好多clips

記得當年d人話因為哩首歌
奠定gaga係pop界既佼佼者
佢紅佐之後 就玩番自己鐘意既音樂
所以轉佐行jazz風
不過賣得麻麻地
前排出the cure走番pop
話俾人聽其實佢pop仲未遜色

聽人講過Bradley Cooper 係gay

係有傳過佢個前妻(定係前女友) 撞見過Bcoop屌仔

矮左d

Judas 好正
除左佢嘅音樂才華之外 佢仲好關心人權
好敢言 用佢嘅知名度正面影響其他人
真女神

痴撚線 咁撚基本英文都唔識

連登仔

而家都冇咩人真係留意佢既音樂
對佢既印象仲係停留係以前好誇既IMAGE

屌你老母咩百度

屌仔姐 唔係被仔屌咪得
之前都聽落唔少有錢佬屌女屌到厭 轉左口味去食仔

我都想佢食我

利申：仔

支那仔

Artpop 之後逼左佢玩jazz
點知jazz先令到佢到紅返wo
人地隻jazz碟好受歡迎wo

the cure係呢幾年興edm佢又玩一隻既感覺
joanne成隻碟真係好天后回歸樂壇咁

仲有Christina Aguilera

比人話抄麥當勞

連登好撚多自以為是既天材

Xtina過氣左有冇十年..

super bowl 果場真係可以話係世界top10 live performance

頂笑咗出聲
如果係gag咁巴打幾成功

睇咗好多次都仍然覺得好正

唔識野好撚心咪衝出黎柒

你條柒頭係咪未中學畢業

同Audrey Hepburn比係自取滅亡

屌，同感!
戲入面黎講我最鐘意always remember us this way>>>>>>shallow
由第一句That Arizona sky已經好聽到痴左線

我都睇左好幾次好開心搵到同好

屌 bad romance呢個mv真係睇到中曬毒 到而家都成日loop
覺得佢跳舞跳得好好睇 而且啲造型全部都好靚

居然冇人提佢Oscars表演the sound of music

而家先知 Bradley Cooper 個女朋友係 C 朗個 ex

大陸仔無計啦

專幫基佬做掩飾

直情睇到我喊
poker face 前奏一起已經咗
Poker Face ,Born this way 又係勁好睇
跟住去到Million Reason 已經勁激動人心
根本成個表演都世界級
Lady Gaga, Dancer 們, 舞台設計等等我暫時未睇到有其他係超越到佢
淨係計近年super bowl
另一個好少少已經只係Katy Perry,但都爭好多條街
Bruno Mars/ Bruno Mars+coldplay+beyonce/ 最近嘅Maroon 5 都只係起"好睇"嘅層面
無一種覺得佢係天皇天后嘅感覺
(以上表演者都好有實力 我全部都鐘意只係成個performance 各方面加埋完全唔夠Lady Gaga 果個咁屈）

我係100% LM, 但我覺得Beyonce震撼啲

有無人會去Vegas 睇Enigma

跳落來個下再轉個圈
冇乜邊個會咁做

Lady Gaga答返樓主

我諗緊六月去唔去，但成6000HKD真係屌唔到